老娘的草根飯堂 - 話梅豬手

呢個係之前有位巴打點菜既！
咁岩之前做自家團年想整豬手，但天氣太熱想整d酸酸甜甜既 (本來係想整豬肚雞既，但真係太熱喇！)！
就做左話梅豬手！
呢個既簡單又好味！ 基本上係一定100％成功！
煮完某人連話梅都清埋！係咁話多d肉就好……
而呢個亦係我老媽相當喜歡既一個餸！佢都係無酸甜不歡！
我估應該無咩女仔唔鍾意酸甜吧？

圖文食譜
Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

下次整花生紋豬尾囉

呢樣我麻麻地～

睇到都留口水 新年快樂

冇講野既

恭喜發財

因為簡單到唔知講咩好

狗也不屌

你個PAGE係咪轉咗做運動台
多數時間見你做運動多過整嘢食

唔係啦！ 一星期跑得果一次

寫食譜要多d時間嘛～

我點架
多謝老娘你真係整出黎仲拍埋片
原來真係幾簡單喎

所以你地點既我都盡量有mark!
只係要睇時機煮

我整開老水

香料八蚊包

豬手八十

我無酸不歡

個送好吸引
老娘係自己切粒定係買返黎已經係一粒粒？
通常係街見到都係原隻

一係超市買一pack
一係凍肉鋪買急凍
或者去肉檔買一隻叫佢燒毛斬件，不過人多先好，成百幾蚊隻的！